三十歲人學游水

十歲左右學過自由式！學左幾堂無學！
轉左工，好多時要上落船！驚跌落海！
其實只係游到50米左右，識自救就得！

睇youtube 學，再大膽啲游下就會識

本身有小小怕水 搵人教會唔好d